警察應該仇視既唔係示威者，而係中共同林鄭

我相信冇一個市民想出黎俾警察打，係中共同林鄭逼我地出黎

希望警察聽日執法時謹記呢點。

岩

唔好浪費口水啦
香港個情況根本唔同
比著第二個國家D警察就識諗
香港警察就係唔想諗野先變成咁
推下鐵馬 掉下野就出步槍
全世界無一個國家D防暴咁誇張

識諗既14年果時已經諗啦
唔好再廢話